因為賓穎，所以我做咗會員

蘋果動新聞你哋今次成功啦
原本連你哋個app都差啲唔想用，
因為賓穎所以注冊咗